有冇人去今年ASL

【アニサマ2017第1弾出演者】
8/25(金)：Aqours、OxT、GRANRODEO、鈴木このみ、田村ゆかり、茅原実里、TRUE、Pyxis、Machico、Minami 出演決定！

8/26(土)：アイドルマスター ミリオンスターズ、i☆Ris、蒼井翔太、angela、スフィア、中島 愛、fhána、fripSide、三森すずこ 出演決定！

8/27(日)：アイドルマスター SideM、小倉 唯、SCREEN mode、TrySail、春奈るな、水樹奈々、水瀬いのり、ミルキィホームズ、LiSA 出演決定！

And more!!

今後も繰り出されるカードをお楽しみに！！
最新情報はアニサマ公式サイトをチェック！

去睇小倉唯

之前又話御三家唔去
要去另外果個乜乜live

3日都去
3日都有正野

冇我個名既

有藍井咪去囉

第1弾

無我

唔好再講藍井喇

想問下如果想去哂3日，係咪一定要買哂2016ASL 3日 BD 先有得抽飛？

可以做既animelo會員，不過佢2月28號停止俾人註冊。

所以我下次都會做返個會員先，我都係二月之後先知

好似真係無人去

3日全通